NGT48討論區第73回:再見,後會有期!!!!

ヘタレって言わないで！
あなたの癒しになりたい！
19歳の宮島亜弥です！
あやにゃんって呼んでください！

再見!!

個Aya佈暫休一陣之前,大家仲記唔記得個一個,需然只係研究生身份,但仍然做好自己代役嘅位置,差不多每次公演都會見到佢有份演出,好多時就算公演完畢返到屋企,仍然為咗滿足其他去唔到公演嘅飯飯,夜媽媽仲走去又cosplay又煮飯仔開sr嘅Aya啊!!

係休息前接受雜誌社訪問,用一個「成」字,去表示上年佢一年嘅睇法,仲滿口說著總選能夠圈内,新單又成為選拔成員,個個都會覺得佢今年一定會再挑戰總選,會挑戰繼續成為選拔成員,會挑戰升格唔再做研究生一個元氣滿滿嘅mb點解會突然變到咁失落,咁意志消沉?

屌你老母,你話唔係你個臭閪角係度勾心鬥角妒忌Aya,我撚都唔信,我咀咒你永世再無圈内,自己大米單永世無選拔,以後都做透明人,識趣就自己摺埋快手畢業,咪撚係度眼冤,仲有你隻仆街日陽竟然幫口,抵死啦今年總選票數跌排名跌,下年未遙B一定會過你頭!!

new po LM

依家我個po邊有1日十幾版,得1-2頁姐 輕鬆推po

兒玉二世

(*´ω｀*)

錯區!!

lm

LM, 支持aya

你姬

無錯 有以係48gp大佬 統治ngt

馬 爻 口 吾 至 刂

我認得佢,佢點只48G大佬,仲係地府大佬添

牛頭個好兄弟,馬面丫嘛

笑到gap gap 聲

八點正信和門口
不見不散

半粒鐘長洲出到旺角

我等
着女僕cosplay嗰個就係我 不見不散

在下唔識日文想問下點解

女僕cosplay

你幾時同邪骨攪埋一齊架

邪骨係絲打咩

有專欄
不過你唔識睇都唔關你事架啦(´；ω；`)

初次被叫寫在column時，寫左"我叫潟姐"

頭先同個FD講叫佢去睇下我講18號個篇文睇下(佢都係資深本家飯),咁隔左陣我咪問返佢;[點呀,形容得貼唔貼切呀?]

點知佢同我講:[車....你打咁大段做乜春,我兩句就可以講完啦]

我:[吓...咁講黎聽下有幾咁精警}

佢:[嗱.....佢呢種就叫做,佢鐘意就追鳩住你條撚黎含,佢唔鍾意就搵你老母幫你含]

我:

條撚樣係度扮生狗玩膠,但係扮得好夾硬囉,生狗係傻佢係真戇鳩囉

令wo 但而家多左咁多人，抽春咩

日拍幫到你

岩啊 條友on9仔

我咁廁 簡平既買

呢個點賣架
抽？跟碟？

扮你老母
ガチ恋ゆいゆい

好似係webshop買，1050円五張，其他團你可以跟mb名買，但ngt你要抽

What the
想要潟姐

So日拍等人放 原來你首推潟姐？

首推 不過個名有人改左
唯有用二推

1000yen random 5張

用左潟姐名果位真飯黎，火車上遇到潟姐送禮物比佢

潟巴個大名點會冇聽過
不過最近唔見佢

潟巴近排好似失左蹤咁，遲啲可能文春見到佢

潟姐好乖架

話說小弟有個嗜好,就係會成日都會攞返D con同公演嘅disc出嚟,原因除咗聽歌之外,我有個怪癖,就係會每次聽同一隻歌會揾一個mb盡量就全首歌追蹤佢望實佢一個!!

點解我會咁做呢?

第一就係可以研究下係點走位啦

第二就係始終係live,所以你慢慢就會發現,好多甩漏攪笑位!!

好啦,到返我想講嘅正題啦,咁最近我都比較多留意嘅就係由住,而佢比我發現到一樣好欣賞好佩服但又有小小核突嘅趣事!!

就係,48G係制服型偶像團體,所以好多時都會用白色恤衫嚟做個底,宜由住每次LIVE表現都係博哂老命咁又唱又跳,表演完會大汗到由頭濕到落脚指尾,而經我用唔同場次嘅演出去比對,發覺由住著親嘅白恤衫都一家會比其他人黃黃哋色D囉,由其是近鏡仲清楚D係衣袖同領位會嚴重D添囉

利申:我講出嚟唔係想黑佢話佢,我反宜係想講佢真係用生命嚟表演添,但亦都希望佢注意多D衛生囉,我相信以佢係米團嘅地位,就算你多job無時間漂下佢,你直接開口叫佢比件新你,唔會唔比你掛!

重要既事要講兩次

好想奶由佳d汗

題外話,如果你用上面個例子,就會明白點解prr同玲奈七永遠行出嚟都咁企理,D衫永遠都好似新嘅一樣

我唔係想講佢兩個好注重衛生呀,係因個兩條撚屌長期慳電模式"旭"都無"旭"過邊有汗流丫,流M反宜仲大機會D添呀

人地sell樣

營運應該唔會比件新衫

舊衫應該唔會洗⋯⋯⋯最多噴下d消毒劑

以上純9估

btw 上面真飯高汁分析

好細心

你講緊prr個段定由住個段??

油雞BB

prr 都幾靚既，可惜太西面

潟姐而家咁大膽露自己額頭出嚟

明明之前死守緊

解禁

熟肉出左

日陽B d戲都係好唔掂

睇寒蟬都知 美南好d

因為我早排同佢講，佢露額頭好睇

真係好搞笑

生徒會會長
挽鞋我ok

LM

方丈改左id

海里

一近睇佢個鼻好大

條無左一半既香蕉有咩含義?

呢個中指嚟？

好明顯係我靚靚rika la

切你地班毒男條J!!!

有冇2米

我死矮仔想跟由佳學影相

你180以上喎

好想食rika熊

馬面好女仔

睇緊朋友，Riko 清司同角
角 ，不如畢業啦
Riko on9 9 幾得意
最正都係清司

Aya 條褲仔咁短既

得佢有腿露

Riko同萌香都係院友定位，但前者得意d
角真係快d畢

真係ho yam

頂，越睇越似八兩金，我立即笑左出黎

發生什麼事?

珠巴都唔鐘意角?

hay....man!

Don't ff my wife otherwise I will hit you!!

成集冇出過聲
人地個個跳舞佢又唔跳
完全唔專業
外人面前影衰NGT

唔該咁唔中意做idol 就好心畢業

hey your wife pants is too short and legs are too white!
please tell her don't do that, i will hit JJ

小白腳 仲要有紋理嘅

りこ成日9upper,但唔點解會好好笑,我想信真係天生,佢個D笑位真係度橋咁度出嚟應該無咩可能

唔識打就咪玩

真係估佢唔到

珠巴開始唔包容萌香了

錯就要話

我今晚會好好地話下佢

米舖已死

Btw 敦子結婚了，第一次接觸AKB 係因為喺YouTube 睇到馬尾個MV 比敦子吸引左

團就執笠，米po已死

do咀QQ

STU?

高危人士

no, cookies, stephy

我去左旅行先咁死姐 好似係

你地兩個咁正 試下走啊

去左韓國整容?

唯一可惜係劇中人物名叫.....

佢唔整都咁靚仔

整女人樣呀

韓國整容麻麻，唔會考慮個人本身特色，去日本整

好寸wo珠巴

不如去泰國一了百了

痴線。張圖咁舊都仲有keep

上一單啫

雖然隔左成年

萌香水著宣言

mola mola

55

無咩睇頭bo 無胸無腳

啱啱返到香港？

佢唔係喺星期一嗰集朋友講過水著無理架咩???

手快快出咗Comment

由佳+杏樹+山田 做朋友真係好撚嘈好撚正
好耐無見過杏樹啦屌你

但SR又話係時候水著

萌香就算唔想，但唯一既水著job上到黎......唔通SAY NO 咩

利申:9估

對萌香水著有興趣嘅都要去fbi 自首

17歲啦WO=,=等睇NGT風紀委員自己破戒

萌香17碎了
巨熊推去FBI自首就真

印象中從未見過佢開SR

痴線，馬路入面日陽B睇到我扯左 S到爆炸，好想去握手會，被佢叫我平民

但D打架特效一般，當笑片睇下OK 同埋有以chok樣怪怪地

我睇到褲都除埋
我是平民，快點打我吧

btw 未有第二集熟肉？

未呀，可能48式微，字幕組無咩人

啱啱睇朋友先講完無理

踩我

唔好除

因為宅男太變態
佢地會有性幻想，打J

左

可唔可以cut左個麻甩佬

高手

岩，唔係個個飯同我一樣

3個都我的

慘，切左J唔到

凱撒大人!!!!!

竟然有扑野

馬路無理學園

CLS 真係扑野

日陽B

ngt平手食蕉

兒玉

想問一下日陽B同美南平時關係係點？

ngt無咩小圈子，可能鄉下人，同埋人少

關係應該幾好，日陽b同美南都比較nice既人

未見過佢地合照，應該唔熟

但日陽成日同角黨合照食飯⋯⋯⋯⋯

睇住第三集突然間諗到啲嘢

日陽從甄選會開始就留意美南

認為係最大嘅對手

慢慢開始發現

美南乖巧外表嘅背後

竟然頑皮得很玩味好重

而慢慢開始暗戀美南

平時劇場都會偷偷望住佢

搵機會同佢傾計

組閣之後

成為咗Team G隊長

工作逐漸忙碌 也漸漸感覺的孤獨

有一次想借機會同美南傾計

卻發現之間沒有共同話題

同佢嘅距離越嚟越遠

就係呢個時候

突然收到馬路七嘅劇本

日陽心諗 這豈不是一個大好機會

可以同美南相處

經過多日嘅拍攝

日陽同美南變得熟絡

有共同話題

日陽發現今日嘅劇本竟然有床戲

仲要係佢強上美南

拍攝時

日陽用深情嘅眼神講完對白

一口吻上美南

當時日陽已經控制唔到自己

竟然偷偷伸出舌頭

導演不禁驚嘆 你做得太真啦

然後推到美南到梳化

騎在她身上

用鏡頭睇唔到嘅角度

伸手進入美南裙子

美南嬌喘地說 不要

日陽才恢復了理性

幸好拍攝團隊沒有發現

休息時間

日陽反思自己

覺得非常之羞恥

已經無面目見美南

突然美南出現在她面前

拖着日陽的手到後樓梯說

我們繼續吧

希望加多小小甜，過程詳細少少，露骨少少

甜文太難寫

導演:你做多咗喇

幾正喎

正wo ,line 先有? 希望有人偷去tg

line 的

貼萌香好啦你

O O 冇 人 爭
O 開 有 人 爭

我一向有爭開 而家我已經係凱撒大人隻狗

哈利波特穿月台feel

Ngt d囡真係越睇越有味道 好想了解佢地多d

hktbingo之後ngtbingo!!

我見猶憐

你希望有 ngt bingo 定正式公佈有？

btw 幾時還我nogibingo

禾心都酸

Cut哂櫸坂既，hkt,ngt,stu,乃輪住bingo

還我乃bingo!!!

我要睇QQ沖繩妹！！！

不了，希望重點比返1,2期

不了

1期位已上
2期已成棄子，玩完，冇前途，等畢業

各位早抖，記住，唔！好！J！我！

咁大塊臉，不了

比人hack ac，我愛笑容世界no.1可愛既步太郎

cap晒圖啦

佢嘅笑容係可以拯救世界

圖呢

除晒都j唔出

依幾日last day

好多水

sor!

噴哂落塊臉度

姬同日陽要哂

唔知由住d汗香定臭架呢

香！！！

甜嘅 舐過

聽日 last day

朋友睇到5月

玩鼻毛 想嘔

山口好好抽，一抽二

j ed

唔知有無散水（波）餅食

非top無人權，圍內食散水餅應該就有 等睇個個祝aya畢業愉快，角xxx唔理

可惜...

想隻揪=,=?

NGT48 TIF 2018

有得緩存緩存左先，唔知幾時比人刪除

Btw 國歌果然國歌，啲飯嗌得特別大聲

剪短=,=

塊面好肥

NGT真係幾公平,呢期未遙同步加都多咗好多鏡頭同靚企位

真係好可惜.....

唔係點叫班柱王投票

你肯投票我肯推

Btw 大食妹mofu 係咪收左皮？ 4單同TIF都無佢份

我個推又有job

佢應該玩完了 樣中等，除左大胃王無特色，佢而家先開始發力，難.....

btw佢應該唔會畢業住，因為佢做idol，可以瘋狂痴餐

潟姐姐姐姐!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我諗到係 其實大胃王個特式唔太特別 但另外一個大胃王關西妹反而受推

佢好似秋田縣出身，屋企好似幾窮下，真鄉下妹，喺米團有時有好嘢食都唔錯，但好似話米團平時啲飯盒好難食

左邊索 右邊嗲

Facebook group 度有人cap 出嚟

Aya 娘出村快樂

已除褲睇緊，thanks

Anju B 冇鏡頭既

由佳真係每次200% 投入

跳舞好大力，硬到成個機械人咁

仲有成日好高潮咁嗌，想佢好好保養本聲

睇多次，應該有1-2個嘅。

希望大家比次機會我姬 幾qq

同彩香合照呢條女幾正 有d似t8既長久玲奈

熄嘢 隊嘢係26

識

新飯入坑
黎緊去東京 有冇朝聖地方推介

由佳b

呢個團既日本名叫咩?

歡迎新人 由佳好活潑堅正

但佢地新潟團......東京應該就無任何朝聖地方啦

多多指教
夠白痴我鐘意
最衰去得個幾日唔夠時間去埋新瀉

本來有無睇開其他idol團的?

等你睇耐左ngt，有興趣去握手見ゆか，到時再去新潟囉

今轉係去旅行玩? 日本巨

一直都係48g嘅路人飯 食開花生
睇總選一下鐘意左由佳 睇得多佢啲野就入左坑
平時追開男團
女團淨係推開女民工

今轉睇con

歡迎

秋葉原 AKB cafe & shop，撞下有冇NGT 既 goods

秋葉原 、中野 d 生寫鋪，買 NGT 生寫

有機會可以試下入ngt坑，仲有好多有特色既好女仔
男團無睇，但flower同e-girl我都覺正

珠巴，禾地由佳總選感言講得咁好，原來真係有用的

呢啲有諗住去下
不過一個人有啲淆

睇一次喊一次

NGT暫時認得幾個
努力認緊其他人
Btw yuka外仲鐘意noe

唔洗怕，普通鋪頭黎，D客好多都係單拖去 (我都係單拖)

唔知巴打幾時去，有時 AKB cafe d menu 係有姊妹團，好彩既話有NGT

BTW 握手唔一定新潟，東京大坂etc都有得握NGT

利申 絲
之前一條友入過一次shop冇入cafe
係咁比人望搞到我好淆

禮拜六就飛

我都有睇過今次啲日程 但時間夾唔到

咁算啦，輕鬆遊日本啦 享受個con

冇野既，日本飯都好nice，可能咁啱上次望你果幾個宅男未見過女性啫

點解我感覺珠巴你寸緊我=,=

由佳人緣應該唔錯

沉日 TIF，目測有十幾個其他團MB搵佢合照

人緣同人氣都有啦 總選咁前，集郵都搵由佳啦

好 今次去下先

THX

覺得佢係啲好得人鍾意嘅女仔
係連女仔都會鍾意 想同佢做FD嘅類型

我都係絲喎
東京有咩特別嘢想去 可以係到問

咪扮絲

HI絲
東京其實去到悶 為左追星先去
有冇咩冇乜遊客嘅地方推介

最近bilibili 既ngt看點

1.馬路無理學園 ，日陽同美南搞les既making

2. 由佳12分鐘SR

3.NGT記綠片 後篇 ( 講D3同2期生 )

4. rika公主20分鐘SR

你一定係rich學生 唔係邊有得成日飛

重點係 (1)

日陽B

返緊FT
舊個份工假任請 依家冇了

好les

隻股票京居然用劇中人物名既

btw 可惜⋯⋯

屌....下次真係出日陽,咁佢又比兩個答案,咁係咪答咩都錯

問：我係邊個？

1 本間日陽
2 古手梨花
3 神崎亞蘭
4 本間麻衣

5 我老婆

好Q 呀

咁樣睇d牙又覺得唔掂

啱啱睇左D3果幾集新潟朋友，佢哋反應好似唔錯，有笑位

日陽B塊面無咁包會好啲。

圓先Q，我想 mit 佢塊面

本月尾我應該可以追到朋友既進度

係 本來覺得d3樣唔掂，無興趣，但睇耐左，覺得5件都好好

我簡嚟睇，一見中指即飛

係，米團啲女都係咁

why

成日覺得佢會無啦啦閪你面同好臭串

節目效果 佢真人握手會度好nice的....好似係.....

但其他團d D3 靚d.....,,

最新果集 油雞+noep + 18號，好撚嘈

有油雞，正呀

Bilibili 有中字了

真係唔係黑,但有邊集可以尷尬過角個集

佢同大獅子同Riko果集，佢真係可有可無

佢唔係諗住自己係行偶像派呀?

唔怪得山田都做韓星啦

山田好串

係咁潤油雞

比一個唔怕醜嘅人串,可以點反擊

油雞真係一啲反擊都無 加上18號又加把口火上加油

講真由佳反應已經大米一絕,山田可以玩鳩佢證明山田先係大米綜藝一姐

唔通真係有做過

山田同由佳個集熟肉，係第幾集 搵唔到既
定係好耐以前既?

大米only一個冠名番,咁都仲唔係做過

我話寸由佳嗰啲嘢

[url]【NGT48的新潟朋友】2018/07/30 美南+萌香+茂茂+野繪+荻野+安久 ep80【字幕】 UP主: 非官方NGT推し

下...你唔係覺得好出奇呀?

比人搶咪都仲on99,唔串佢串邊個呀

唔知佢會唔會出碟,如果大家知道邊度有得down返,可唔可以通知下我!!

ATC 比人投訴冇得再DL
要搵下d大陸site
一係比錢訂 DMM，但鎖區

鹽濕澙姐

有拉鍊

呢位會然,請自重!!

再係咁,我call保安㗎啦

山田同18號個腦都轉得好快，綜藝表現方面不似16歲，再加以培育一定成材。

BTw 如果山田識得收放就好了，有時覺得佢死衝爛衝咁。

呢樣真，成日覺得佢好逼自己做d諧星表現

可能覺得自己樣唔算好，一定要博d，無面就無面

18號都冇乜機會培養佢
再係咁應該高中畢業就NGT 畢業

屌....你唔係諗住條mk妹讀到大學呀

咁.....又係.........

讀野雞大學，不如做idol啦，仲開心，見18號好似都幾enjoy同飯交流

佢享受撚鳩班毒撚啫,詳情請參閱本人之大米情人介紹!!

Anju 正呀，好想比佢撚

別了

講真,唔係黑未遙,我相信Aya唔畢真係可能總選廿幾個個好有可能係Aya

真

痴線，由佳比人瘋狂玩 好耐未試過笑得咁開心

ngt無左色氣代表了

bra 帶都露了，色氣好重

利申 冇J佢 神巴放心

好來好去
畢業之後又踏入人生另一階段
搵新嘅夢想 目標
係依個無情嘅世界
畢業嘅idol應該都會過得畀畢業嘅學生更好
希望會開心啦

真阿，不過真心好撚嘈

北斗七星

唔記得了新潟的東京女孩，荻野由佳是也！

第一次覺得無左lotti呢對神mc都得

東京女孩？

你係咪未睇琴日神巴貼個集朋友 你補到呢集，就會明

依家仲睇緊5月既朋友

你份工一定好忙

超忙，玩PS4 玩到好忙

近排靚左？

有d似石原

咁......又吹大左D 但無左金毛之後，真係靚左好多

家下有返人做字幕未？

有了，都去到好新下

應該所有集數都齊了

網上見到，正呀

我睇朋友時，發現佢好似有啲寒背，有無巴打有同感。

如果有埋riko 喺度就好，果三個人可以瘋狂恰鳩riko，應該好好笑

Btw, 呢集過得好快，好唔夠喉

你姫做咩事P圖開始p到走火入魔

好靚

又有新人

btw中井姬p圖走火入魔，已經唔係呢排既事

佢唔係不嬲都係咁咩

Sor其實同琴日係同一個人
改左名

佢之前啲眼有咁重手架咩

呢張好似又重手左咁

ID是尊尼仔

利申 唔識, googled

唔通係之前個位おぎゆか 絲打?

你入過佢ig睇未 痴線全部p到勁低像素，又粉紅色，睇到"真" 頭暈

係

99% 係啦，男團

Bingo

但明明佢唔p，個樣仲好過p
利申: 唔識睇有無p

但平時係五官都又粉又濛
呢張直程好似用美圖秀秀整啲妝上去咁嘅feel

自拍應該係重filter

利申成日研究啲女人有冇p圖

不過講真，最驚訝既係總選rika個妝
當時嚇左一跳，有d懷疑佢係咪9成靠p

真心
總選個時未入ngt坑但睇過下佢啲相
完全唔認得

有條pk 日日係 twitter po 由佳中學條仔張圖

中學由佳未識化妝，成隻魚人咁，居然都有仔 我係0

佢依家都冇化濃妝，所以分別唔大喇
中學已經超靚

網上 : 無mahoho咁上下做我女朋友，我一定唔應承!

現實: 有由佳一半我都心足了

做乜鳩?

棄驚好耐

del card

呢個係乜嘢意思??

即係aya畢業，佢隻股票下市?

yes

潟姐同萌香到現場同玩家見面交流玩小遊戲

之前日陽etc都有，玩得巧開心

當然⋯⋯⋯⋯首先你要重課⋯⋯⋯⋯

之前down過唔識玩之後就del咗 呀我好想去呀

算啦，d日本課金狗痴線 去握手平靚正

日本game 9成9要日本地址同電話做聯絡

NGT48 4thシングル 9/26㊌発売！ 荻野由佳さん(NGT48)にインタビュー

4單應該變番1單咁圍內一群人假高潮

唔係日本?

睇背景好似去左俄羅斯

經費

賣得十萬哪有錢?

唔好CUT朋友

潟姐姐終於唔洗企第三行啦

目測係跟總選成績排位，好公度

又公平又殘酷

但即係決定權在桂王手上，有好有唔好

制服有少少欅feel
由佳C應該係快歌

中指三號位

但佢sr 第一又吹佢唔漲。

比次機會禾姬將功補過 佢都好努力做idol的

感覺呢3單既主打都係快歌

油雞式車禍

AHH~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~炒車

睇返最近個TIF2018 情況好似有改善。

因為佢就住就住唔敢用力大聲

美南鰻魚位

希望今單唔好係咁影隻腳

清司？唔同左樣既

咪又係臉尖尖咁

岩啊，低音炮一樣可以好聽 好似高橋南咁

想問呢度有無中指飯?

應該得返我，做咩

應該得會員mr骨一個

出左事?

畢業?

仆街,睇真假學園啦!!

仲播緊習種

屌你

50音人士要等熟肉

想叫快你D買多D 4單,條友下次會企最後排㗎啦

Saho

Btw 點解輯相係影到咁崩 柏木個樣

一定唔會....一定有前排 "事務所位".....

仆街,下單鬼國一定封殺,仆街啦

根據前牌嘅位置
中指姫同山田同級

海森威自古已來都屬於中國的，中國或成最後嬴家，厲害了你的國

你講柒事度,應該係

仲死,係强國撐黃傘

係喎

佢把口雖然臭d，但至少唔蛇王，幾努力啦

條裙又幾好睇wo衰鬼

蛇咗你會知?

我指握手會個d event姐 同埋佢之前都累到暈，都努力開sr拿第一啦

中指細個嗰陣時靚啲

萌香依家唔睇樣身材睇落幾高挑

明明以前又純又可愛

now

萌香睇埋個樣直頭完美啦

中指p圖能力真係大米No.1,見過真人你就會明

其實我想比佢鹽一下

話時話,握佢個次無鹽喎

想睇去全力籠絡你個樣

+2

同埋話佢p圖狗可以，但真人唔算樣衰，同埋唔會特別濃妝 講濃妝，美南同mahoho其實都好濃

真人靚唔靚?

你講呢兩個真係未握過,推list最尾個堆!!

MHH B站有集SR有中字
佢好為佢D飯著想
大加分

另外，見到香港人會講廣東話"多謝"，唔是講國語，又加分

可能因為痴脷根,其實佢講緊蝗語!!

想握美南
唔想睇佢親切果面
好想比佢s

難D啦,需然唔推佢,佢份人真係好心地,我諗你2shot叫佢扮都唔會似

突破盲腸

你叫佢扮寒蟬，揸刀個樣

對住你可能得

設計對白:

:美腩

:邪骨

骨:hi,你好,美腩,我係你嘅fan屎(之後樣子變成 ) !!

腩:嘩....行開啦,醜女!!

骨:我有jj,係男仔嚟!!

腩:下...仲要有鳩,你快D仆街死啦!!

我頂天立地男子漢黎

屌...未打完結局....

之後,骨走出場館門外諗住散散心,可能由於心情仲拿住拿住,一個唔留神,竟然踢到路邊嘅海報架,向前仆咗落樓梯....

完!!

(註:以上為世界奇妙物語2018 冬之故事,取材自真人膠事)

世界奇妙物語好好睇架
但唔想在世界奇妙物語睇到偽娘囉

同佢玩吓魔法就夠啦

原來係首抒情歌

油雞d動作

「一天内刪除」！！

朝頭早九點上載 朝頭早九點刪除
捱夜睇埋佢

個melody 幾單調下，似cw 太抒倩 好似唔太夾由住咁

希望聽到嘅只係demo。

利申：期待4單。

齋down唔敢睇

i know that feel

好多歌都係出到黎 loop幾野，就會變好聽

100% 欅style 制服

新潟坂47

屌你老味死鬼佬毛手毛腳

rika既話 : 屌你老味縮手啦!

好縮手，咪搞禾d囡囡 ！

NGT48最新4單MV出爐,想睇嘅係下面留意「想」,我inbox比你,搶先獨家觀看!!!

好想將彩蟹pat陰痴上去俄妹個額度

由雞望住個鬼佬碌嘢，要食洋腸了

inbox

咪ff油雞，油雞是清純的

你地知唔知呢個鬼佬乜水嚟呀,竟然咁樣話佢?

邊個黎？普京馬仔？

好似海蔘威個市長

上報了

終於衝出新潟市

問題來了，新潟定海蔘威個市長勁d

依個勁d

米團同過安培俊三合照添啦

阿蟹個樣

「死開啦,遮撚住哂!」

收到貨了，正

磁石？

日陽B

MK南

電話座

can i john?

有jer既死開啦 我要同佢地磨豆腐

peter chu!

Who is her?
佢下集應該會比日陽B買起。

谷口BB

佢係咪冧日陽B?

未睇第3集
其他巴打解答

last!!!!!

好多塔

臨走，死奸商sr唔該分多d比mb啦

橙

SR社長: 你都 ，d錢我留返黎同石原b 玩唔好

未睇過中指嘅sr, 有咩咁吸引？

夠寸，好似係......

串咀 mk 妹，但又林下飯

正宗一啖砂糖一啖屎

仲有，成日出眼淚攻勢

高手

欲拒還迎、欲擒故縱

唔覺意襟多幾次嚟睇，仆街開始上腦，好想快啲聽到full version

鰻魚巴依家推邊個多？

步太郎嘅笑容

安九嘅急才

奈良的嗲聲嗲氣

Riko 的白痴

同埋 潟姐的賢良

加上小熊的年齡

你同我口味超似(廁)

我啱啱想講，你地口味一樣既

Anju 正

跪拜會長

凱撒大人 : 你地班賤民，肯黎見我未

我是賤民，幫你挽鞋

你幫手挽鞋

我幫手挽腳扯

左>=右>>中

唔係WO，中間似正過聖菜b

一野解開佢件和服

珠巴你2條女

正

有傻妹睇

有得握唔去握？

之前咪講過,推有好多但會比錢嘅得一個嗎

之前總選都係想覆焯揾人霸咗個位,迫咗角出圈外先投咋,如果唔係我都費事投

但返工咁辛苦，用千幾去握下riko，都唔過份啊 定你真係咁專情

呢條垃圾，唔使迫都一定圈外啦 等遲d公布100名後既票數

之前講過畢完米po都唔入,走去攪旺船團po,我都已經無咁做啦!!

冇乜印象....

ngt 仲有好多好女仔的

我有推呀,不過唔會比錢啫

買多2張cd 當幫忙啦。

咁呢D會嘅,點都會買返隻嚟儲嘅

wa diu

9月15日個武道館活動網址，係索尼直接做宣傳，唔係比ariola 做

有無巴打會去？

P圖姬

幾靚

右正到癲

朋友都係罪大音樂讚助啦

好似r 唔到其他贊助，陰功

米團第一美女（個人）

銀河第一idol （佢話）

學校第一會長（挽鞋）

關東第一mk妹（滑雪）

日本第一炎上（同居）

18號

佢究竟係扮傻定係想食人

心戰王呀

我相信ngt無真傻既 rika就更加係心戰表表者啦

真係幾Q

牙骨個撚樣真係負皮王,入去睇神棍po又見到佢比人屌

我係偶像po先會正常討論 講事實班人唔岩聽都無計

咩係神棍po?

清司其實好可愛

未遙真係好運到

8月11日 星期六

點名開始

廢老在屋企PS4
其他會員去左唱K

50人士問，文章講AYA同角關係唔好?

其實好多都之前講過,不過今次有週刊報啫,呢度牙骨日文最好!!

我日文有限公司 你同aya對答如流，一定你勁d

4 單3.5分鐘偷跑版

Oh Yeah Yeah

幾鐘意首歌，RH 2019 第一預定

要睇柱王出年玩唔玩喇

成也柱王，敗也柱王

右！

禾滯港低端人口冇資格去日本握手只能睇twitter

右》中》左

一齊go未

2期生入面，對呢位兒玉同另一位有性趣

想去2s only

即係合照？

yes, 要等 akb 專輯

好qqqqqqqqqqqqqq

Q到

有進步,有進步

中指：老娘心情唔好，邊個臨收工嚟搵我，咪撚怪我閪面

赶住返屋企返屋企同個個撚樣扑嘢

同棲

咁樣講明先，其實都幾好 或者入到去，其實都唔係咁西面，毒撚就當賺左

加推未？

佢咁講咪即係間接證明咗,

鹽/唔鹽=靚仔/唔靚仔

呢件揾世界仔啦,佢好呢味!!

美里衣？

佢like

短髮+ipad i also like 架

咁好多mb都係睇樣既，唔可以怪佢

我地d飯咪又係睇樣⋯⋯

原來大米有曾我部直入決賽喎!!

翻版柏木

受過傷嘅雪推可以揾替代人啦

有機加推

又幾似喎

屌你上年暑假呢度好旺㗎喎,今年讀書個班係咪DSE炒哂,無心機再迷idol啦

因為佢地用ig 冇上水，每日 1～2k message 呀
貼圖又貼在ig 冇貼係po

你係咪想講tg?

tg ，打錯

哦....咁好啦,下個po唔開啦,由佢執咗算,轉戰本家po,又可以順便傳下教

推下po

米po終於到執笠日子了

溫馨提示：

距離執笠還有13頁

好丫,Aya卒業po做執笠po,有紀念價值,最多每年鬼節係其他po提下囉

都好

好好享受埋呢十零頁啦,哈利路亞!

唔好啦

你得唔得呀,個個po都見到你又加埋tg,你都放棄咗呢度好耐啦

咁之前得我同珠巴 無癮嘛 同埋就黎出4單，有野討論了

4單?

請回帶3單討論過D咩?

佢地有討論影住對腳 ⋯、

聽Demo已經上咗癮，扮緊工喺口upup緊哼緊

我覺得好嘈都唔知聽左咩

話哂喺人地國家拍mv，現場觀眾嘈得嚟都好正常
條片最尾聽到Noe P喺到嗌咗聲好好笑

除此之外，仲有傾下d歌ga

最近越黎越中意美南了，又好人，肥肥地，個樣....都算ok

今單我地要翻身!!! 上20w!!!!

生日呢度都無人提,咁我提下啦!!

今單件衫好靚
其實佢地件件單曲服都好靚，最鍾意青春時計嗰套

傻啦,緊係大人になる前に個套啦,滿足哂崇日撚嘅慾望

痴線，點解可以變左另一個人

我家小熊

救命邊位阿
還我納豆姆指

個個去完寵寵寵都變到唔同哂

其實呢件都好靚,由其是未遙!

水澤彩佳堅靚 樣衰個2個就唔開名了

搞到有啲似川榮李奈

水澤先生係幾靚
有Follow佢ig

一定係後2同前5(由左至右)

我dllm前5!? 步太郎咁可愛

我之前都問你，然後fol左水澤 好似仲做緊幼教

我淨係知佢成日去迪士尼同埋USJ

步太郎都樣衰???不知幾正
笑顏救咗我

私人恩怨,詳情請回看NGT48討論區第X回

今日得閒多嘢講咗,米po可能會快咗收皮,sor

呢個po到1001記住叫我,想用呢張圖做完結,如果我唔係度大家就幫幫我,唔該!!

完整d，80回先執啦

其實你地點睇高橋真生 識幾多人話佢好靚，但......

我講呢個po啫

btw鳩up啫,唔通你去開po我打你咩

高橋一生不嬲有留意開,詳情請回看第2回,唔該!!

大小姐格幾好丫

步太郎而家靚咗

曾經有諗過推,不過比某人推咗,所以即刻放棄

歡迎你既情傷，搵步太郎既笑容黎治癒

No啦,我揾到再世柏木了!!

西村生日？

生日快樂

我最中意暗求果件

係依件呀，依件最靚

等你貼

完全唔掂

最正 既d3一定係佢!!!! 我愛高橋七實!!!

D3 我反而最鍾意對馬優菜子

d3等我連樣都唔認得

下次睇左朋友佢地出場先再comment

唔覺得靚，但未至於醜樣

今晚嗰集好似有D3
聽日應該有熟肉

你係咪以前推柏木，比溫泉事件傷害左心靈？

七實，對馬，同海里，我覺得都幾好，其餘兩件就

安藤就想做山田二號機
但係一個山田已經夠啦，再多一個就真係不了

藤崎..唔識形容佢，不過睇佢新潟朋友嘅表現又幾過癮嘅

藤崎d人話佢個樣，似由佳2號機

由佳唔會係Pizza面啦

我之前有講
直係似

由佳初時都好似好圓的 << SOR!!

咁藤崎圓好多，圓到好似星之卡比咁

星之卡比，形容得好傳神

但我係唔會睇小女仔的，ngt超多mb女大十八變，1,2年後佢可能就變靚女

真係有D似

利申: 未驗眼

又啱喎，不過上到正選先算啦

兩位件衫都咁老土既

巨熊、棒球妹都靚左好多

姬可能夜生活多 ，劣化左

棒球妹直頭索到啪啪聲
巨熊由黑熊變白熊就知不得了

夜生活多，男先會殘 女仔會越黎越容光煥發

采O補O

從來只有累死既牛，無耕爛既田

呢排興復古(好似係)

屌你老母，圈外con，315神曲比角做center

有冇公布101-120？

神巴既riko可惜了

一個ngt都冇

冇左柱王真係屎都不如

好想去握手會，捉住rika隻手: " dllm，p少陣圖得唔得，睇壞我隻眼啦"

駁....駁唔到 未遙我覺得只係曇花一現

啱啱入去 美南好似喊緊點解

爭仔輸左？

長髮唔掂

可能因為圈外無ngt?

巧令令

最愛呢2個二期生

有一個二期係咪有男友流出

嘩青，第一個好豬喎

[img]-

唔掂喎

睇左馬路第三集

下，日陽美男果段咁快既，應該加長d同 details d 嘛

要和諧啊，搞百合

連唯一既青春味都無埋

變咗長髮河童

又放風假

3號就放了？

吊船危險工種

柏木

依件衫係邊首歌？

呢件戀選開始著,應該唔係打歌服!!

TIF都係呢件

丫,唔記得講上面七仔個件衫係aya個件嚟

咁你都知

呢件好睇過心胸放塊鏡個件

twi有講

你返去迷有耳啦

有咩誤會.....? 無迷過有耳，最多覺得幾可愛

3點半日陽B sr live

因為咁就加推.....

望多幾次又好似OK喎

人靚個髮型係乜都靚

呢張p完先咁令

點解都係咁似胡囧囧

ID 都改埋

牙joe做乜鳩

do mud q

$23XX

好耐無見過小熊啦
今集有海里同埋朋友隊長

有咩特別，可以高級d刪人po就話姐

係就好，DELETE晒D死基佬PO

如果可以del,珠推一定買爆

羽切瑠菜好撚令女啊

you are very toilet

2期生我先鐘意3件，邊忽廁=,=

瘦底大波

who?

究竟佢係想行淫定鹽?

公廁

佢先唔公廁，應該淨係中意MK仔

明明係個阿叔賤格，強吻佢
rika一定心諗: dllm! 戳撚夠我喉嚨未!!!

個題唔係我起,我copy人地咋

我知我講個原作者啫

船P ?

依張又P得唔錯既

係,係我屋企出面個海灣

真人根本係咁令

唉，無人氣仲要自己整表提人

你問我答

我想問: 點解有幾個囡囡咁正既?

開名未

前排正中間
前排最右
第2排左2
第2排右2

新飯求名

中井里佳
山口真帆
中村步加
奈良未遙

歡迎新人

個公仔好正

美南

睇完新一集朋友
好蠢呀 傻熊
好德意
好似亞樹茶
又呆 又大隻 又有粒墨

澙姉 美南
啱啱加咗隻傻熊

除左小熊，你同我d推幾似

我發現廁撚真係好痛苦，已經決定唔握中井同由住了

反正都咁廁，唔爭在握多幾個ngt啦

D3 同2期啱啱出時呢度屌屌聲，而家個個加推

D3個人推對馬，但睇朋友時覺得佢反應麻麻，希望進步。

一期而家就希望奈良、步加、安九快啲上位。

Btw 總選單大米握手抽選仆晒街，希望係留力4單。

拿，我冇小二期架，我淨係小d3 唔掂

咁話哂我地對ngt有愛，個腦點都會自動美化d3同二期

睇中七實同羽切

哪有錢 全部都係1張/2張渣

如果我的得起心肝單推ngt就好

大米都係越睇越順睛系列

4單MV出未

りこ隻狗狗同りこ一樣好攪笑

頭先りこ錫佢,佢E起排牙,笑撚死

sr?

係,完咗啦,等0820有未遙B

神巴係完全明哂mb講咩？

左幾正

五十音都未識哂

加握未？

好,分咗佢

假到呢

想打"推"字

但其實"握"字都ok

唔好，我唔想 FBI 破門入屋

再嘈,剪咗你丫啦!!

新衫？

諗緊抽唔抽一張佢 淨係抽左羽切瑠菜B.B.

想比佢較最高溫度夾

呢件今日公演,應該唔係

睇到7月既朋友，d3真係麻麻
仲要有一期mb同台比較
一個riko吊打佢地，仲未洗出日陽

D3有一個好識撈
安唔記得咗咩名
最新一集朋友有佢
應該得佢同埋七實爆到出嚟

有冇人po過

你去左睇？

神巴：你咁講即刻寸9我riko!? btw高橋七實

今日我生日，想乞句生日快樂

係
本來想夾塊牌翻黎但技術太差

生日快樂🎂🎉

夾塊板？有遊戲玩贏獎品？

佢係有部夾公仔機係度
用扭蛋殼裝住啲牌仔比人夾

係東京邊度？ btw你有無睇呢套劇

係汐留 日テレ
我睇左第一集就擺左係到仲未睇埋落去

冇，正呀

係咪上星期去日本果位會員？有冇去咩地方朝聖？

生日快樂，祝黎緊一年唔好咁廁

相中地方係邊度黎？

oh 上面睇到地點

係啊
冇乜時間所以冇去到其他地方

生日快樂 送比你

食屎啦dllm

右幾q,叫乜名？

右幾q

吹奏左好耐！羽切瑠菜！！！

我愛神巴 祝riko 越來越紅

真係qq喎

個髮型同外貌，有幾成似本家個矢作妹

仲有七實B呀

係，但矢作妹正d d

收下了

二期好過D3

隔離po講緊8仔邊度個係顏值擔當,咁大米又應該係邊個?

Aya未走前都ok嘅,宜家走咗會唔會係棒球妹或者咪路佬?

你咁講 神巴dup你了

8仔個邊簡左邊個

我覺得大眾眼光黎講，ngt既未遙/mahoho都ok

日陽B

請留意本家po

mhh 都ok

燒燶蕃薯

依家白淨了

法國日陽B好似糖妹

日陽B正好多多多下化......

美南唔得啦，個嘴敗點

恭喜呢位手足正式成為本po最盲既人

盲咩 笑嗰時感覺似囉

巧QQ

超QQ

睇緊玩遙控車果集朋友

神巴個七實好識do，叫中岡買公仔比美南，好貴

中岡應該係特登輸，冇理由玩車仔輸比靚妹仔

眼光嘅嘢唔係人人有

唔讓比美南，一陣比佢隊長欺凌

日陽由佳!!!!!

呢度真係無哂りか飯,無人提佢就生日

生日咩？

鬼叫佢話9我由佳同成日炎上，已棄

咩啊，23號嘛？ready ready

4單delay一星期

睇黎有人沉左船

去握未

鰻魚兄要洗錢啦

2期入面，羽切同山崎堅正啊

羽切幾好，但同style矢作妹正d

油雞bb

肯做鳩野既top，真心唔多了

好 嬌小好正呀

2件傻妹

moeka

香港有19才子，日本有19偶像

正

魚人變化

OL油雞

原來同我步加一齊出 珠巴咩居心，完全唔貼

萌香反了反了!!

469

自己推自己貼唔該

未遙由我暫時保管住先

18號咁我唔客氣了

我都想支持未遙bb

朋友妻,我幫手保管住先咋

chuchuchu

佢棄左idol了，我幫佢接管ok

你咁濫唔好攪未遙啦,我得㗎啦

係咪越黎越樣衰 其實都唔係7，好似變哂成熟風咁

[img][/img]